出國留學定浸大/理工？

考完DSE成績best 5 23分，自已本身想讀地理/GIS，所以band a 排咗cu地資 bu地理 polyu 地理資訊學 自已本身唔想出國讀，但係出國讀完本身報緊間u嘅year 1可以trans u去讀我第二間自己好想讀嘅u嘅地理 有冇巴絲打教下我點揀

千祈唔好浸大，梗係出國留學啦

出國留學小心俾連登仔屌到仆街

出國

我唔會阻你想出國讀書

但

第日grad左真係會乞食

利申cu哂銀時

出

Go cu sci

23都唔差
我個陣得30分都-6入左Stanford
你打算tran邊間u先係重點

一定係出國